有無人放假會著套老西係中環行黎行去

扮下上等人 搵返啲優越感

塞兩個西瓜係心口博下人望囉

拖住鮑姐仲多人望啦